真。香港人始終要做既選擇： 港人治港 定 一國兩制

心水清既都知，普選係中共既領導下係唔會出現，如果香港人真係想有普選，就只可以有主權，又名港人治港（港獨易入口版）。
但問題就係，香港人準備好爭取自己既主權未？經濟方面又點補償？

一國兩制名存實亡，但對保守又追求民主既香港人黎講，用呢兩個月請求中國尊重及真正實行一國兩制會係最和理非既選擇。但呢一點就係
1）中國擺明會wfc一國兩制 2)只去到2047

香港人係時間諗清楚自己想要咩野，我地運動方向先會更聚焦。

港人治港
一國兩制

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

諗清楚先好投

港人治港同一國兩制有咩衝突
你個題目本身都唔成立
一國兩制本身就包含港人治港

呢到講緊既港人治港係港獨

咁就直接講香港獨立啦

唔係個個咁易接受到 換一換個字眼 差好遠

滅共

港人治港

推

唔係唔想一國兩制 係中央根本冇實行過
只係名黎

中共唔除有春得港人治港咩
根本呢個政權就係癡撚線人類文明毒瘤

估唔到兩個月前既post宜家都岩用